ATM機除左提款外應該收手續費

根本而家過數可以網上做到
仲要忍受班廢老廢中師奶係度妹下妹下咁霸住部提款機
左卡過完插右卡check條數仲大有人在
根本同阻街冇分別

應該要限時，超時要收額外費用

用1分鐘以上收10蚊

應該同一個人嘅戶口過2分鐘先可以插入同一部機

用渣打atm扣到破產都似

廢老同你企係度等2分鐘，你重大獲

跟本唔應該有轉帳同繳費功能...
交費就死翻去果間公司到交啦
轉帳就用EBANKING啦,唔識用就排櫃檯

首一分鐘免費，以後每秒一蚊
一小時內第二次使用額外收行政費50蚊

好提議.....我覺得做第一樣交易係免費， 之後做任務野都要收錢

頭先美心買野食 呢個阿嬸另外一條龍過三個人我買埋然後 叫埋放低去廁所都仲見到佢企度 二十分鐘點野食乜人黎